{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047456",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 황토그린빌리지펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数追加が発生する場合、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいる場合、特定のペンション以外は入室を拒否されることもあり、この場合も払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のためにチェックイン及びチェックアウト時間をお守りください。 客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を持って損害賠償をしなければなりません。 客室の安全と火災予防のために魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具も搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約人数変更の場合、ペンションにご連絡ください。 予約に関する特典としては、個別バーベキューがあります。 バーベキューパーティーに参加すると、良い思い出を作ることができます。 バーベキュー利用案内に従って予約と現場決済を行い、火災にご注意ください。 児童や幼児連れの際は安全に注意してください。メゾネットタイプの客室には、愛する家族や友人と一緒にリラックスした時間を過ごすことができます。 客室ではIPTVとWiFiを提供しており、インターネットの利用に便利です。 プールは現在営業休止となっており、駐車はペンション内で可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約の際に人数追加が発生する場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、特定のペンション以外は入室を拒否されることもあり、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は許されていますか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設を使用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "次のお客様のためにチェックイン及びチェックアウト時間をお守りください。客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を持って損害賠償をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室の安全と火災予防のために魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具も搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "人数変更の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数変更の場合、ペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーの予約方法はありますか？",
            "answer": "予約に関する特典としては、個別バーベキューがあります。バーベキューパーティーに参加すると、良い思い出を作ることができます。バーベキュー利用案内に従って予約と現場決済を行い、火災にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "児童や幼児連れの際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "児童や幼児連れの際は安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室には、愛する家族や友人と一緒にリラックスした時間を過ごすことができます。客室ではIPTVとWiFiを提供しており、インターネットの利用に便利です。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "プールは現在営業休止となっており、利用はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内で可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 737
    }
}